%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%                            %
% Oblig 2 - Inf3100 - 2015   %
%   andrelt og vegardds      %
%                            %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% 1. Hva slags dokument.
\documentclass[12pt,norsk,a4paper]{article}
% For eget tittelblad: legg ,titlepage til rett etter a4paper
% For tosidig: legg til ,twopage

% 2. Norske tegn og norsk utseende

% 2a. Tekstfiler med norske tegn kan lagres i utf-8 eller iso-latin-1
% (iso-8859-1). På Ifi-maskinene er utf8 standard.
\usepackage[utf8]{inputenc} % evt utf8 i stedet for latin1

% 2b. For norsk orddeling og dato
\usepackage[norsk]{babel}
\usepackage[norsk]{isodate}

% 2c. For norske tegn
\usepackage[T1]{fontenc}

% 2d. For parallelle avsnitt (fint i INF1080, men ikke så fint i vanlige artikler)
\usepackage{parskip}

% 2e. For å formattere URL-er.
\usepackage{url}

% 2f. Trær @vds
%\documentclass[tikz,border=5]{standalone}
% \usepackage{tikz}
% \usetikzlibrary{graphs,graphdrawing,arrows.meta}
% \usegdlibrary{trees}

% 2g. kodeblokker
\usepackage{listings}

% 2h. tar bort nummerering av sections
\setcounter{section}{0}
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{
    colorlinks,
    citecolor=black,
    filecolor=black,
    linkcolor=black,
    urlcolor=black
}

% 3. Om dokumentet - brukes blant annet til tittelen
\author{Andreas Løland Truchs og Vegard Dønnem Søyseth}
\title{Inf3100 - \href{http://www.uio.no/studier/emner/matnat/ifi/INF3100/v15/undervisningsmateriale/obliger/oblig2.pdf}{oblig2}}
\date{\today \ }

% 4. Skrifttype og symboler
\usepackage[small,euler-digits]{eulervm}
%\usepackage[bitstream-charter]{mathdesign}
\usepackage{color}

% 5. For litt mindre marger enn standard i LaTeX
\usepackage{a4wide}
\usepackage[top=2cm]{geometry}

% 6. Figurer og bilder

% 6a. For å bryte tekst rundt en figur
%\usepackage{wrapfig}

% 6b. For bilder - med denne pakken kan du legge inn bilder og
% illustrasjoner slik:
%                  \includegraphics[width=.5\textwidth]{bilde.pdf}
\usepackage{graphicx}


% 7. For grafer og slikt

%\usetikzlibrary{trees}
% Det fins mange tikz-bibliotek, det er nesten ingen grenser for hva
% du kan lage med dette. Se http://www.texample.net/tikz/

% 8. Egendefinerte kommandoer kan du legge inn slik:
\newcommand{\tuple}[1]{\ensuremath{\langle #1\rangle}}
\newcommand{\set}[1]{\ensuremath{\{#1\}}}
\newcommand{\imp}{\ensuremath{\rightarrow}}
\newcommand{\M}{\ensuremath{\mathcal{M}}}
\newcommand{\AF}{edge from parent[draw=none]}
\newcommand{\NODE}[1]{\{node \{\ensuremath{#1}\}\}}
\newcommand{\highlight}[1]{\colorbox{yellow}{$\displaystyle #1$}}
\newcommand\invisiblesection[1]{%
  \refstepcounter{section}%
  \addcontentsline{toc}{section}{\protect\numberline{\thesection}#1}%
  \sectionmark{#1}}
% http://en.wikibooks.org/wiki/LaTeX/Customizing_LaTeX#New_commands

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Selve innholdet:
\begin{document}

% bilde
\begin{center}
\includegraphics[width=.3\textwidth]{illustrasjoner/UiOIFI-logo.png}
\end{center}

{\let\newpage\relax\maketitle}
% Lager en tittel på dokumentet.
\maketitle

\tableofcontents
\newpage

\input{oppgaver/oppgave1.tex}
%\newpage
\input{oppgaver/oppgave2.tex}
%\newpage
\input{oppgaver/oppgave3.tex}
%\newpage
\input{oppgaver/oppgave4.tex}
%\newpage
\input{oppgaver/oppgave5.tex}
%\newpage
\input{oppgaver/oppgave6.tex}
%\newpage
\input{oppgaver/oppgave7.tex}
%\newpage
\input{oppgaver/oppgave8.tex}
%\newpage
\input{oppgaver/oppgave9.tex}


\end{document}

